冰島tour 問題

是咁的，小弟3月去，base 係Rejyakvik，無車牌
之前book咗個係會去south coast 但唔包glacier walk

但宜家又想book 個glacier walk / ice caving 嘅tour，
但search完發覺由Rejyakvik出發去Skafatell 嘅glacier walk tour 都係會重覆返之前south coast tour 個堆景點 (Seljalandsfoss Waterfall, Skógafoss Waterfall, Black Sand Beach）

想問下如果想book glacier walk tour 除咗硬食個重復south coast景點嘅tour 之外，
係咪無辦法了
唔該曬

推

大把直去glacier 既TOUR.
你搵day tour 個D崶係

唔該巴打
但我搵咗10個tour
都係會經個兩個waterfall
想請問有無啲係真係直去唔會停低

重覆地方其實無問題
個2個waterfall 其實得半個鐘 or less 時間比你睇

睇2次都唔太夠

ice cave tour book 2日1夜 tour 會好d, 因為離reykjavik 幾遠下 , 即日來回坐車坐到你暈

咁睇返你之前book個唔包glacier walk既south coast有無得取消, 有既就唔使煩
我之前book個tour係可以24小時前免費取消
唔得既咪睇多次waterfall啦, 去iceland一定要去glacier walk

有直接行冰川的tour.

乜tour 都勢係假，一定要揀無中文翻譯的tour. 唔係包你後悔

利申我果次個tour 1帶4，另一對英國夫婦

唔該曬咁多位巴打~
最後揀咗Langjökull Glacier
咁就唔使同south coast 行程撞

放心
去外地旅行永遠淨揀英文tour

好期待

lm
環過三次島 但都係自駕遊
無車真係唔識玩

剛剛先起冰島番，好彩天氣好，睇到極光。
祝你順利

搭單問，3月中去，想租旅行車有冇邊間推薦

cancel 左佢, 宜接book 2日1夜south coast+ice cave
ice cave o係東南面, 一日來回搭到你懷疑人生
來回應該要8個鐘以上
同埋我覺得waterfall 睇一次就夠, 2個都係,
個人認為必去Jokulsarlon glacier lagoon
你去睇ice cave, 唔爭在去埋, 應該o係隔離嫁咋
但我12月去完ice cave, 天氣唔夠凍, 唔靚